（請廣傳）請唔好誣蔑烈士了

有朋友識烈士，烈士係佢舊校社工：

我識嘅梁凌杰（梁sir），佢好多野都敢做，所有野有經過思考去做。
佢7年前係做社工，之後就無左聯繫

大約喺我初中個年，曾經見到梁sir為左保護學生安全，差點連命都無。

嗰次去camp，係全班一齊去，仲有梁sir都一齊嚟。嗰到有一個泰山蠅，有個同學都未聽專業人士講，就覺得自己好聰明咁搖到對面。但佢失去平衡，準備跌落去個磚頭個陣，梁sir跑過去攬住佢，就咁用身體保護個同學，自己就頭部流血入院。

佢好多時候都係唔理自己就去理別人。有次明明係個同學錯嘅，但係梁sir都會同個老師講，去幫佢求情。

佢係一個好社工，烈士，真香港人。

你班仆街唔好再加鹽加醋

幫推
R.I.P.

烈士安息

唔係話烈士係真漢子咩？

我都係幫朋友推 有待確認